3HK 速度問題

4G 21M 同 4.5G 1.1Gbps
兩者速度用落大分別嗎？